謝 婷 婷：自 己 向 來 獨 立，沒 有 要 求 家 人 送 樓

謝婷婷昨晚出席卡地亞晚宴，談到最近有報道指謝霆鋒去年中以父親謝賢名義購入淺水灣一個價值8500萬單位，但單位近期已轉回霆鋒名下，估計是次直系親屬轉讓，霆鋒可節省 500多萬印花稅。記者提議婷婷叫哥哥將省回的500多萬用來買珠寶送給她？婷婷說﹕「你們幫我講比較有效，平日我和哥哥很少溝通，一年約有10次WeChat聯絡。他有回覆父母短訊，但對我就經常只讀不回，我忍不住問他﹕『希望你不回覆我的原因是你覺得好笑！』哥哥便哈哈作回應！」她形容兄妹溝通方法一向very cool。婷婷表示自己向來獨立，沒有要求家人送樓，除非有特別原因。聲稱沒有拍拖的她說﹕「他還他，我還我。不會叫哥哥送樓，除非是結婚，他想送層樓給我，不過份禮又好似太大。」

真係好唔靚

佢自己變左鷹眼既？

禁固左係豪宅 所以a3 都冇佢